今日唔知點解好多帶口罩既靚仔靚女望住我

原來因為我都帶左口罩
有無人覺得 大家明明唔識 但因為口罩而眼神交流既感覺就好似識左好耐咁

戴咗
但好似冇乜人戴

心照嘅感覺

大家不妨見到面點個頭 微笑下，其實係會睇到架，話比對方聽，你唔係得自己一個

啲靚女會西我

(和你din)大家可唔可以同我食個飯

證明佢注意到你呢位手足既存在

帶口罩比正能量

佢地屋企無姐食飯時間叫大家去買！
又或者搵多幾位手足一齊派！

正能量

今日返工 見到有個絲打全黑 粉紅色頭 好想識佢

如果你有帶口罩，我係絲打一定會同你點個頭

會向帶既巴打放電

真絲

我有戴 但白色口罩

推到有更多巴絲放電

帶咗口罩點知係靚仔靚女？

有良知既人總是靚

冇乜人戴

帶住口罩，微笑？ C 兄使唔使驗下腦？

你走啦。唔好逼人出聲話你喇

帶! 必帶

Lunch Time派口罩！